各路球迷請注意，正式宣佈所有球迷大和解

各路球迷請注意，所有球隊大和解！

一定要上世界各地體育版頭版新聞

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔識英文，求其整咗個簡單文宣

要比外國球迷知道我哋嘅目的我哋嘅意向

推

侵唔侵我地鏝狗玩？

上次都幫過下手搞10/9人鏈
開返個tg先啦

清算Martin未

我不嬲唔join球迷會
唔知咩事

支持支持

Dome

美式足球球迷都幫手推

約埋你，美足都侵！

著中國隊波衫歡唔歡迎？

走啦老鼠

push

好

中国隊係撚踢波咩, 躝去打功夫啦

咪影衰車區屌你老母

冇咗#23

你都on撚9

好需要人啊！入黎幫手整英文文宣！

到時見

你條傻西個名臭到無人搶黎用

鏝迷一齊出

lm

洗唔洗唱埋YNWA ?

Nba 呢

睇到都感動

唔係CBA嘅通通侵

依件得唔得

支持 MCFC

支持
會去

又杯鳩我鏝

大合唱

你仲未死？

黎

Push

全港真係球迷都有幾十萬啦 自發去好過啦

入黎啦喂

阿狗 Ready

不如去時事台開個起承轉合嘅post
然後呼籲人參加

一鑊起撚哂班波台毒瘤底

Push!!

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

黎扮波比我哋踢

推上熱門

英文版，係要比外國球迷都知道我地要傳達嘅信息

係group見到

大家見到就推post同post去自己球會post

P牌幫推

大家TWITTER 一吓比外國啲傳媒
波齡淺唔知有咩體育傳媒

問左外國人依段好清晰表達到我地目的

字體可以轉一轉
呢款唔夠堅定 硬朗

自由活動踢波點睇

已tweet

大和解

我哋最區唔侵你班驚犬玩

可以將
大球場條人鏈補返

有無射黑警

The Sun
The Mirror
足波界公信力最高係依兩間

大家幫手努力share

朗迷花迷大和解

有冇拜迷同S04迷想同Me拖手？

好似香港人日程表未有呢個活動
幫推先

各位着自己愛隊波衫出去

推 香港人日程表

19000 留名

支持
利申：獌

留名

Push!!唔係好多人話要和解咖咩？
咁多人都走出黎用自己身份form人鏈
我地球迷都可以出一分力

推上去喇屌

香港體育版都上唔到啦

推呀，咁少宣傳

0宣傳。冇人知

去cc台開喇

梗係冇人知，日程表入面冇

攪手有冇通知埋各大球迷FB page，幫手宣傳?

Tg得幾十人

急急急！星期三要人！

推新post

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

係囉，唔睇呢個post都唔知

有無文宣 唔係好多人知

推到有人幫手整落去

體嘢有報

推推推

仲要有位都冇加，即係真係冇人知…
各個球迷會都似乎冇乜點推過？

利迷唔駛去，親中利無得原諒

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

咁少反應嘅，推呀！

幫手推

推

聽晚有無利物浦或者曼城球迷?
利申: 曼

Push 好似無咩人知

波台唔係好多痴線佬嘅咩？

原來有,我睇唔到添

推呀屌

波台長期置頂先！！

帶埋粒波去踢街場就真係大和解

再推

利狗波衫無資格出現

推呀,無人有反應嘅？

推阿

推啊，冇乜人知啊

有冇一千人

其實足球界有邊兩位球員嘅關係係最唔好，可以黎個握手和好

羅鳳群

阿熱
曼利
皇巴
拜多
米蘭

無NBA 😑

好想同猁獌瘋狂揸手

C朗同美斯

d fans

等睇熱刺阿仙奴拖手

聽日好似好多節目

琴晚猁輸2:0wow
Btw 今晚要尼

陣間見

輕輕一推